香港加油

可能無咩用
又睇唔清咁
但一直support你地
香港加油～澳門嘍囉上

帶番個頭盔，希望聽日訓醒無比人拉

多謝巴打

Thx

明明殺到埋身有啲香港人選擇唔理
反而要一個唔喺香港嘅人關心香港
真係有啲諷刺

多謝你呀
如果香港多啲人上心 我哋就唔會輸得咁慘

睇得有啲辛苦 不過支持